屌你老尾死黑狗，捉三條友出黎，就想香港市民比人以為你地識拉人？

大家唔撚好再推佢地拉左人
重點屌鳩番佢地將軍澳 元朗唔撚做野 狗署落閘 999唔撚理
今日好撚鬼 林奠又出黎推溝通又乜又柒
監狗會又話想政府撤又話想獨立調查委員會
再咁撚樣落去 又變五年前 拒絕袋住先
五大訴求 缺一不可